{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000872",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023010529293/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "토글 단추 카디건 - 블랙"
    },
    "text": "1. 8 secondsはサムスン物産ファッション部門で生産するブランドです。 2. カーディガンは広いサイズのカラーと木製トグルボタンで構成されており、かわいい雰囲気が演出できる商品です。 3. カーディガンは、プルオーバーで着たりオープンしたりしてアウターのように演出でき、様々なスタイリングが可能です。 4. 素材は表地はポリエステル100%となっています。 5. 洗濯方法はドライクリーニングをお勧めし、摩擦や外部摩擦による問題が発生することがあるので注意してください。 6. カバンの着用や不必要な摩擦を避け、ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯してください。 7. 付属物（毛）が着脱可能な場合は、取り外して洗濯する必要があります。 8. 金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気に近づけないようにしなければなりません。 9. 水洗いの際、多少収縮することがあります。 10. 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 11. 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。 12. 敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意してください。 13. 長期間保管する場合は、防湿剤と一緒に保管する必要があります。 14. 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "8 secondsはどのようなブランドですか？",
            "answer": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で生産するブランドです。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの特徴は何ですか？",
            "answer": "カーディガンは広いサイズのカラーと木製トグルボタンで構成されており、かわいい雰囲気が演出できる商品です。"
        },
        {
            "question": "カーディガンはどのように着用できますか？",
            "answer": "カーディガンは、プルオーバーで着たりオープンしたりしてアウターのように演出でき、様々なスタイリングが可能です。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの素材は何ですか？",
            "answer": "カーディガンの素材は表地はポリエステル100%となっています。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "カーディガンの洗濯方法はドライクリーニングをお勧めし、摩擦や外部摩擦による問題が発生することがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの洗濯時の注意事項はありますか？",
            "answer": "カバンの着用や不必要な摩擦を避け、ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの付属物は洗濯できますか？",
            "answer": "付属物（毛）が着脱可能な場合は、取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの金属部品に注意する必要がありますか？",
            "answer": "金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気に近づけないようにしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "カーディガンは水洗いできますか？",
            "answer": "水洗いの際、多少収縮することがあります。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの着用や保管時の注意点はありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "カーディガンは他の衣類に色移りしますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "カーディガンは肌に合わない場合がありますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの保管時に気をつけることはありますか？",
            "answer": "長期間保管する場合は、防湿剤と一緒に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "製品損傷による補償はありますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 632
    }
}